正式宣布籌組革命議會！！連登行動派發言機關！！

理念與工作範疇

鑒於香港行動派缺乏發聲正式的渠道，一方面外界無從得知行動者的理念，致使前線義士長期遭受泛民主派部分人士汙衊污辱，甚麼黑社會、甚麼共諜、甚麼破壞運動；另一方面，行動派內部缺乏共識，你一言我一語，沒有基本行動綱領，往往導致抗爭陷入混亂的狀態。參與者不知道自己應該做甚麼，進而陷入危險的境地。更嚴重的是，連登仔經常網上凶狠，說話過分浮誇，以至於行動者無從判斷真偽，影響士氣與行動力。

既然無法相信任何政黨，最佳的辦法就是自己成立發言機關，不再依附於任何政黨組織。透過建立連登議事平台，透過辯論、草擬聲明與決議三階段，吾等希望通過民主機制，協助行動者解決重大而基本的紛爭（例如時間、地點、裝備等等），並且撰寫基本的行動綱領。雖然行動宣言無法代表所有行動者的觀點，但至少反映一部分行動者的信念，吾等相信此舉有助安定軍心，對外亦能作政治宣傳，更有助推動民主議事的風氣。無論成敗與否，這是我們海外溫和派的一點心意。

我們無意成為革命的領導人物。相反，吾等只是革命議會的文書機關，職能等同立法會秘書處或議員助理。我們將不會參與討論，只會為各位提供必要的文書援助工作。我們將秉持中立的態度，客觀地整理各派不同的觀點，以主流民意為基礎草擬正式的聲明，在大多數人不反對的情況下，以行動者的名義，對外對內宣示行動者的理念與立場。

目切需要處理的紛爭有三項：一）行動的時間與地點；二）行動的主要目標，要點先肯收貨；三）武力提升的理據與方針，防止敵軍派人滲透進行無差別攻擊（如粉塵爆炸之類），汙衊我軍的人員。敬請各位人員儘快商討上述的議題。若有其他迫切議題需要決議，也歡迎各位提出。

歡迎各個不同的工作團體（統戰部、文宣部等），藉著這個平台發放訊息，特別是不方便在香港發佈的政治訊息，稍後我們將會放上聯絡專用的 telegram。同時歡迎有興趣進行文書工作的朋友加入，整理觀點，撰寫中、英乃至多國語言的聲明。所有文章均會轉交由海外人士轉貼，閣下無須承擔任何風險。

原 post：行動派需要建立發言組織！

支持

Yes !

Gchi
唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

請盡快聯絡及組織活躍之行動派以統一行動及文宣事宜

請加油！
要知道最快今晚就會有行動

lm

係 一定要有宣言

一早就要啦

泛民班垃圾，只會為中國大陸新殖民發聲

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

今晚會出現既都係自己人，到時再來一次現場招募

冇錯！！！

Sor，搞緊網絡安全嘅 setting，
要等多一陣

正式開始整理不同觀點
鼓勵辯論，推動行動決議
要超越議而不決嘅狀態！

要令大部分行動者都意識到並參與到討論，再由文書機關進行整合工作，咁先理想

現場招募人員小心有犬
組完隊有政治訊息交由我地發佈
唔好冒險

push

第一個議題：時間今晚定聽朝？

一個提倡今晚去，超過 1000 個正評
〔重要既野要講三次〕6月11號晚上,6月11號晚上,6月11號晚上 ,唔係12號呀,屌你！

另一個公投：16 個贊成聽朝，2 個贊成今晚

請儘快叫班人入來辯論，唔好各自推 post
各自推 post，結果就係人流分散！

我需要義工整理不同 link
自己搵好無效率，加我 TG

g持！

麻煩各位義工幫忙蒐集不同 link
首先係時間地點 post
然後係戰術／裝備 post
跟住係不同 group link

想出一個總集合 post
無資訊，點做決定？

已有共識今晚要開始聚人

Wanna join

ok，其實我地自己傾過
應該兩日都會寫，但要搞清楚兩日定位
同埋要陳述兩日利弊同作用

事實上，無論

加油

有人主張 11 號出，方針各異
分歧其實都係民意，但我都希望有某程度共識
究竟今晚出去係想點，唔好出到去互相指責
你話我唔衝，我話你想搞亂和平集會

超過 1000 個正評，希望先聲奪人控場
〔重要既野要講三次〕6月11號晚上,6月11號晚上,6月11號晚上 ,唔係12號呀,屌你！

接近 2000 正評，認為今晚只適宜和平抗爭
諸君請聽我一言，11號只宜守，不宜攻。

幫推
香港人早就應該走自己嘅路，同中國切割

11號晚留守 定12號朝早先出好？

小弟愚見 希望有巴打認同
唔想見到星期日晚既事重複發生

慎用tg，小心講野，可能冇你以為咁保密

萬事小心

集合時間公投！！！！

整理各派觀點
1) 支持 11 號出席，只係和平集會，提前準備物資
2) 支持 11 號出席，有充足人數就發起行動，先聲奪人
缺點：凌晨隨時清場，捱夜會消耗參與者體力

3) 支持 12 號出席，體力充沛，大台人數佔優，
等待時機採取進一步升級行動
缺點：怕民陣出賣示威者，亦怕和理非阻頭阻勢

關鍵似乎不時間，而在於：民陣／溫和派是否可信？
有民陣未必搞得起，無民陣今晚一定唔夠人
加上各自推 post，人數必定再進一步流失

係行動者有決定先再睇泛民或其他獨派有冇合作可能，行動者毋須跟從大檯指示或被左右

臨時政府，正式成立！

今晚好危險，我支持連合民陣
詳情可以睇返我個post，不過整合過黎討論

推

請大家12號先去，要有民陣幫拖
佢地今日日光日白已經拉緊人

下次改名做救港議會啦

source?

最新消息

緊急！今晚會出去嘅義士入黎睇下小弟嘅呼籲

大家小心，周圍好拿多差佬逗人搜袋！

香港版網球場宣言？

仲差好遠。
黑客都有辦法發言，
示威者點可以無呢？

有關時間議題，已大概覓得共識：
警犬已佈防，今晚不宜總動員出席，
應由少量精銳散兵，消耗警犬體力。
明日總動員與和理非共同出擊。

可以開始落筆寫行動宣言
稍後再補充目標同行動方針

聽日 ok

Pish

pushhhh

小心販民班仆街控場！！
前日聲稱預演點知叫人散水
尋日聲稱好嬲又無有效狙擊條例嘅行動
消耗民間士氣高手
推到販民仆街

幾時有革命宣言
人在外國，身不由己，不過有冇咩可以幫手

支持下一步行動